發覺大部分香港人都係弱智

屌人永遠指錯矛頭

明明係波叔搞免費dse政策
唔屌政府戇鳩
屌話去考嘅非日校生搞事

明明希哥同班雞係你情我願
唔屌流岀相個仆街
屌希哥賤男人屌晒你地女神

明明係班5p仔咗左不分
唔屌佢地5p字龍門任擺
屌肥絲煩膠

究竟你地有無腦
無都算仲要衝岀嚟死撐 訓啦柒頭

你知你老豆係邊個未？

如果無非日校生玩嘢，真係幫到草根階層

肥絲指出嗰啲字有歷史因素，係exceptional case。以前打唔到 "喺" "㗎"之類嘅字，打慣咗十幾年情有可原
5p字即係火星文，純粹唔同文化

樓主就係自己口中既弱智

咪係囉 明明有時啲人唔關佢老母事 但其他人都想屌佢老母

唔玩野 一係mk 一係五毛

三糧唔覺有咩問題

利申 拎綜援打cash工

頭幾點都同意

肥絲條on9煩撚到閪咁
唔講仲以為係bot黎 阻撚住哂

你老母死左 死埋右

掉件骨頭就攪到狗咬狗骨，波叔高，抵佢賺咁多劏房錢

咁樓主係咪否定晒所有增加管治成本嘅示威方法？

無嘢，睇錯，自膠